【元朗班狗顛咗，催淚彈中老人院】齊上齊落 Be Water!!!!

請大家守望相助
Be Water
盡快離開
留力聽日
班狗顛咗

不留血
不受傷
不落單
不被捕
Be Water
齊上齊落！

大家要小心啊

齊上齊落啊

Be water